香港版嘅#MeToo幾時會燒到去娛樂圈個班「大哥」?

一方面, 我睇美國新聞已經對#MeToo呢樣野存疑, 一來係點解連自爆被性侵都要一窩蜂跟風咁做, 二來係女權撚已經去到話有道德義務相信每一個自稱受害者, 正常人都睇到呢種風氣可以好危險

但另一方面, 既然香港而家都有, 我又好想睇到佢燒埋去娛樂圈個班呢十幾年來奶共成性嘅仆街冚家剷「大哥」到

打和super
憑自我硬漢子

其實有冇奬金獵人之父份

燒山之前分析好似係打和同鄧黑暗 (好似係, 無心機睇返)

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

中国人是要管的

藍潔瑛

呢樣反而想睇喎

好想睇佢地身敗名裂

當年瘦瘦喪禮扮哂正氣

華人演藝界d女想紅既9成自願獻身啦 仲點夠膽踢爆d「大哥」
再唔係d大哥俾d錢再搵黑社會兇下又冇左件事